同我塞爆個港島佢

唔好再講留力 be water 10.1都只會更嚴
人多就安全 和理非塞爆個港島佢先
等勇武安心入場啦

1/20

城下一聚 全民齊聚sogo

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20